今晚雙子座流星雨

見到許個願
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!